廢老做乜鳩

搭小巴/巴士係都要坐出面個位 死都唔撚肯坐入去 要人地好撚辛苦咁坐入面

垃圾自私死廢老